唔該發夢的來睇，前線新陣形

我都唔想PO上連登比MON PO犬睇
但唔拿出來講真係會玩死前線

一直以來，我地仲用緊一個陣形係

一防二防假勇武（和理非）
1122333333
1122333333
1122333333

咁樣，但有一個問題係，如果比人衝果時前線後排就會炒埋一舊
到時POPO就快樂無雙

事實上西環比速龍衝左四十幾個就係因為咁

我唔想再有手足因為呢種ON9問題而沒左十幾個，根本就係無形中推前線去死！

其實變少少，安全度就會直線上升

一防___（十至二十米）____二防假勇武
11_______2233333
11_______2233333
11_______2233333

距離方面未揾到最好，但係前線肯定唔會炒埋一碟先，只要保持番個距離，等前線手足可以走動到，就唔會ON99咁一鳩炒哂

個人來講，唔怕有狗衝，就怕頂係人群後面

要知道，企得最前果D，一定係走得最快，你頂死係到，同檔住唔比佢地走沒分別

題外話，唔好成日話咩前線唔走後面唔走，前線點樣走我相信沒人比前線清楚，你比個位前線走，前線一定自己識走

不過次次離防線百幾二百米都係到一二一二就真心㷮

推

D鬼會扮走但走得慢阻住勇武走架

前線會唔會好易比狗圍？

你話第一排有一半係鬼我都沒野好講

我會話圍唔圍，走唔走，係現場企最前會比你我清楚

P牌pos咪信哂

係唔係要人權？

推
尋日，tst中線全部都係人
其實重點係大家要有逃生sense
前線嘅位置一定睇唔到後面
後面要有人做
宜家對家衝係一衝就好遠
唔係以前咁幾百米
所以係要確保有咩事流動到
例如唔好全部跑入地鐵，一定塞
用其他街口作疏導
宜家唔再係人多係安全
人愈多走嘅空間反而越少

繼續守，咩陣型都唔會有用

我知呀，我都想問D射手法師去哂邊...

推啦屌你老母，又和你飛

個個PO都機場乜乜乜，我真係其實有沒人去反思下我地做緊咩？入來負皮下都好啦屌

明明好認真咁講戰術，然後沒人應，個鳩個都掛著機場乜乜乜，呢場運動真係完

都唔係叫你勇武，唔知點解沒人睇

幫你推下

CHING，明唔明我個心情係幾沉重...都唔係叫你去打，係教你點走...沉到落海底

良好習慣，見到狗咬住人大大力一腳伸落去就自然會鬆口

一定係反衝鋒最好

想後面既手足每人都留番一個手位 好似上PE堂咁
比大家有位走
同埋唔好再1、2 1、2 係要跑呀

最少留二三十米空間比真勇武啦